［要上熱門］對話已經完咗，各位入嚟再推日程表

如題
路過嘅入嚟留言推post，宣揚開去！

推

p

tui

推呀
推爆佢

斷

Push

推

［第六期牆紙］ 百日抗爭運動，願榮光終歸香港
第六期Link :
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :
喜歡的話請記得訂閱

push

721 831 新屋嶺

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch

push 927 928 929

大家有時間可以睇吓下面啲post

連儂牆超進化！——中共70週年大事回顧！

【十月行動討論】抵制十一，歡慶雙十，全民贈慶！

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

[長文，本地&國際文宣，集結全世界反共] 點解我地要有反共嘅心態？

新冷戰之中嘅西柏林，亡共必港嘅反共前線

@@@@@@@@@@@@@@@@@

中(華民國)德復交聯署

聯署要求德國政府與中華民國(台灣)建立全面的外交關係

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

明日首發
9.27 支援新屋嶺義士
愛丁堡

929 101

推上去

推推正經事

何以戰？ (長文)

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalAntiChinaziMarch
#DemocracyForHK
#FightForFreedom
#StandwithHK
#CCP70thYearUsurpation

我不會自殺

聽日又可以見了

我不會自殺！

五大訴求 五大抗爭 缺一不可

612 721 811 831 新屋嶺

pushhhh

推呀

熱門 吹水台好大獲 冇晒行動post 文宣

對準政權

堆！

black bloc
927 928 929 101

推！聽日開始日日見！

Push...

大家準備日日見

加油推

係咪仲有呢個？

實用行動po

行動post求推

【負皮我＝AntiChinazi】【929 SOGO見】 929 行動整合

有冇10月份行程表

721 831

《行動》928 雨傘5週年 集會 yellow object

集中推行動或戰略post
其他post請善用不推文回覆

27 28 去集會
29 10.1 去遊行

未見過有宣傳

見不停有人問究竟邊一個日程齊，都唔知邊個最update

唔好理林鄭條垃圾啦，推行動post好過

831

推啦

只推行動post

yoyo

Push推
Signature簽名檔：保衛家園，對抗極權
條例撒回了，但問題根源還在
反送中運動轉型為「反極權運動」
守護香港呢個家，尋求深層次改革

行動：Connect 新疆/台灣/中共受害者
大搞文宣，主線：反極權，撐民主自由
通過人權與民主法案前，減少暴力畫面
減輕國際戰線壓力，求加辣/高票數通過
將「自由對抗極權」傳到世界各地
#antitotalitarianism #anti-chinazi

麻煩手足暫時停止升級武力(鏡頭前
文宣/輿論需要時間追上（國際戰線要人
(抗爭需要轉型,可持續發展)
要更多機會比和理非參與
達至全民一齊追求普世價值

公平、自由、民主、公義、人權得來不易
漫長的道路上需要你支持我，我扶持你
有時惘然若失，但我們也要自信往前邁步
有咩嘢唔想失去，就努力捍衛同守護
現在就用自己雙手實踐夢想，迎接未來

短期目標：改善抗爭能力，提升身份認同
建議：各有各做，best effort
中期目標：區議會(94%民主產生)
建議：關注身邊人，團結一致，各有各做
長期目標：強化民主陣營勢力
建議：抗爭生活化，減少比錢極權陣營
終極目標：民選議會、民選政府
建議：國際戰線、傳播思想、滲透內部

公務員：小隱於野，中隱於市，大隱於朝
和勇合一：1.合法之下，最大勇武
2. 做任何事，永不被捕

@謠言係疫症•不傳播•去求診•澄清藥
@FakeNews係Cancer•不擴散•求事實•割
@接觸資訊時，腦袋要清醒

只要爭取民主團火未熄，還是有機會達成
衛城革命,生活抗爭；拖垮邪惡,打倒腐敗
@Template@
升級技能/能力值/level：1. 讀書、識法律2.運動、鬥長命3.和勇合一精神4.批判性思考5.精通專業技能6.低消費、高儲蓄
每日任務：1.幫襯良心商店、抵制送中商戶2.開AC玩國際戰線 (Twitter, IG, Facebook, Reddit)3.多發佈正面資訊、冷處理負面POST4.十點咆哮發泄5.思考完就take action
每星期任務：1. 罷買日2. 教育家中兩老3. 去連儂牆幫手4.參加一樣民主活動5. 諗下點樣爭取民主
每月任務：1. 換美金，走資2. 陪審員/派傳單/放映會/各有各做
或者做唔足，但我會堅持；Best effort，你呢？民主尚未成功，同志仍需努力
Twitter 共識頻道
理非可以做的事
良心與無良商戶
@Template@
Version 2019.09.26

極權如何打壓香港示威？
1.抹黑：利用少部分的暴力衝突而將全部示威者形容為「邪惡」、示威=港獨
2.誤導：送中條例、說謊、黃色object等等
3.滲透：5毛、陳雲、黃x民、譚香文
4.假民意/曲解民意：主流民意是......
5.5毛輿論-分化、負面、fake news、煽動手足做負效益/低效益工作
6.強迫企業自我審查
7.出動黑社會、愛國暴徒
8.扮示威者：(負面的)破壞eg.遊行
9.嫁禍示威者：打議員打記者打女仔
諗到再加

927
928
929
930
101

我地要做好自己，唔好畀佢一場所謂對話就帶到風向

依家只推行動post

10 月有行動未

唔好再打飛機喇

假對話，真行程
隔離post提醒大家仲有一個聽證會開緊架

推推推

推 五大訴求 缺一不可
自衛反擊 以武制暴
928雨傘五週年 10月1國殤日
撤回已不是重點 解散警隊 追究刑責
勿忘721 85 811 831警黑勾結 無差別恐襲

推重要野

每日都要人架 希望大家都有時間

Tui

Pish

721

十一遍地開花

929全世界同我出黎

1

雙普選!!!!!!!!!!!!!!!

行動post

行動ＰＯＳＴＴＴＴＴ！！！！

Yes push

推，嚟緊呢幾日節目非常豐富，大家一齊出黎聚舊
9月30號大家可以嘅話，順便一齊罷工罷課罷市罷買

推返上去

金鐘義士 721 831 新屋嶺

最重要

push ah

p牌推唔到呀

pish

927 928 929 930 101

光復香港

時代革命

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道

如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

各位手足記住
我地無得輸
一輸就玩撚完

光復香港 時代革命

推啊！

Twitter
Reddit
派傳單
放映會
whatsapp
facebook
airdrop
長輩圖
貼街招
入信箱

我都唔明大家去睇個講座做咩

推到全世界知

大家可以開始慢推 保持熱度

堆

漏左930罷工呀

推！

9.30 三罷變死城 無人講

Push
咁就1130喇
屋企張床仲有半個鐘要人
唔該大家呢幾日早睡早起

推你老母

對話冇9用
唔好再睇啦各位手足

推一推

9.27愛丁堡集會，已經有不反對通知?

五大訴求 缺一不可

對話完都係做SHOW

Push

🖤🏁白底黑字文宣 channel 🏁🖤
所有文宣版權屬於創作者

收集現有文宣 tune 做白底黑字version，希望方便到大家🙏🖤

#929GlobalAntiTotalitarianism
#929GlobalMarch;-

，

推一下

18區光明法會係咩黎

報時23:35

推推

話時話
呢個公仔咩名堂

推爆佢老母

pushhh

推呀，加油

睇耐啲 易啲上熱門

9 27
新屋嶺被捕者人權集會
日期: 9月27日 (星期五)
時間: 晚上7時30分
地點: 中環愛丁堡廣場

9 28
民陣集會
日期: 9月28日 (星期六)
時間: 晚上7時
地點: 金鐘添馬公園

9 29
全球抗共遊行
日期: 9月29日 (星期日)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣Sogo
終點: 金鐘政總

9 30
全港三罷
日期: 9月30日 (星期一)
罷工罷課罷市罷買 全港死城

10 1
如黨鐵正常營運
民陣遊行
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
起點: 銅鑼灣維園
終點: 中環遮打道
如黨鐵封香港島
地區集會
日期: 10月1日 (星期二)
時間: 下午2時30分
地點: 各區

文宣tg

連登洗地推po組

twitter組

香港自治不是一國兩制！

加油

文宣文宣文宣
連儂牆連儂牆連儂牆

搭車airdrop
929 101

推啊

要推

推👍🏻

推呀屌

推 黎緊抖足精神呀!!!!

一

PUSH

tui ah!!!!

講完再多啲民憤

幫手推

進

推推推推推推推推推推推推推推推

Pushhhh

大大力推

我推 到2046天荒地老流連在摩天輪

成班傻鳩係出面屌黃絲

五大訴求 缺一不可 927新屋嶺被捕者集會 929反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋

927新屋嶺被捕者集會 929 反Chinazi遊行 930三罷 十一賀佢老母揸春袋 831太子恐襲 721元朗恐怖襲擊 811黑警還眼 #星火： 98190979 #民陣: 65499452 我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

推呀!!!!!!

林奠台戲都做撚完，仲有乜討論？

成班分化撚

寧化飛灰

起碼要去928 同 十一

拉

推
集中火力 對準政權

行動 post
支持

927 928 929 10.1

講到自己幾撚關心新屋嶺手足，見到佢地比黑警打有幾撚嬲，聽晚唔好見你地唔到啊咁多位軍師

推啊屌你

毋忘義士，毋忘五大訴求

gogogogogogogo

呢個好似update啲

大家每晚十點幫手嗌，我果區團火大返d喇

聽日見

一定去！

推啦屌

星期六夜晚見，我屌你林鄭老母臭閪
十一我一定同你班警犬玩鋪勁
聽收皮啦

有冇10月日程

全部都係去到10.1

推行動post唔該

一連五日行程

唔好比呢個邪惡政權既小動作spin走
我地要聚焦番行動
推!

講得好

929都出黎同全世界落鳩你面
開埋啲撚屌對話會扮哂野
二百萬人上街你唔撚聽
港人治港呀屌你老母
仲叫我地唔洗諗自治
而家直頭要獨立呀仆街

好人一生平安

支那狗咁要面 就落佢面

Pushhhh ag

巴打唔好連續推5次

推唔郁都推

中間有人comment隔一下就好似ok

係啊

10.1之後點

Posh

推上熱門

熱門需要活動post

聽日見

上

咩叫光明法會

美心
吉野家
優品360

罷買罷食佢地
搞到佢地執笠

#五大訴求缺一不可
#還我自由釋放義士
#沒有暴徒只有暴政
#香港警察知法犯法
#還我雙真普選

#光復香港時代革命
#香港人加油
#逃犯條例
#反送中
#noextraditiontochina
#antielabhk

每日小堅持

1. 幾方便都好，唔用八達通
2. 幾想食都好，唔去紅底餐廳/紅底商場
3. 幾就腳都好，唔坐黨鐵
4. 幾想睇愛回家都好，唔睇CCTVB
5. 幾想賺息都好，唔好放錢係中資銀行
6. 幾平都好，唔好買淘寶/小米/華為
5. 幾忙都好，抽少少睇ig嘅時間，
去fb report page/去the gulu拎美心飛/去twitter retweet post

每日一小步，香港一大步
各有各做

長期抗爭唔容易 香港人 加油

港人治港 剷除共黨
正名!
狗 --> 港共走狗/共狗打手/金腰帶
示威者 --> 香港人
死-->被自殺
藍絲-->港共流氓

光頭警長劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待
光頭走狗劉Sir前往内地安家，民眾甚感期待

[底已起] 又有隻奶共狗話示威者係曱甴
[底已起] 又有隻奶共狗話香港人係曱甴

對準政權! 撐政府一律捆綁式形容!

大家一齊推 正皮唔夠㗎！

咩叫十八區光明法會
咩叫十八區光明法會
咩叫十八區光明法會
咩叫十八區光明法會
咩叫十八區光明法會
咩叫十八區光明法會
咩叫十八區光明法會
google過唔見有

香港警察鎮壓騷亂時導致示威者死亡

香港警察扣押示威者時輪姦香港女市民

黑警死三代
721
811
831

721 811 831

推
對話有用既
雨傘運動個陣就成功咗啦

依家政府重施故技
唔係又信佢呀

push
立場都幫手整埋文宣

推
推
推

推, 勸各位連燈神探, 勿再捕風捉影!
五大訴求，缺一不可

未聽過

各位手足依幾日見

幾好幾好

輕輕一推
928 929 101

唔好咁多廢話，行動！
721 831

推 聽日見

佢最尾嗰行就係話去十八區光明法會,但google咗完全無呢個地方

我要行動post

連續幾日，正

大家準備就緒！！

930到底搞唔搞大三罷架

五日抗爭 正式開始...

到時見

推

聽晚見

推啊
大家

成個劇本：

一、政府已釋出善意，同市民對話
二、7婆繼續用激將法，想10.1整獲大嘅（中共已預咗10.1搞唔掂）
三、10.1全民火魔法，有人死、有人重傷
（之後點，我推演唔到）

對應策略：

一、請繼續做國際文宣，將7婆今晚嘅醜態傳遍國際（尤其係美國）
二、10.1 舉美國旗、燒黨旗，多一個朋友+少一個敵人（燒中國旗只能製造敵人）
三、火魔法唔好TK

咁驚

有無人知啊,唔講清楚點叫人去

五大訴求

咁你答唔答到我啊

咩叫十八區光明法會
google過唔見有

PISH

市民唔係要對話
係要確實答應五大訴求，不是回應

聽日一定要去呀屌你 義士唔係condom!!!

已save低
準備聽日返工用airdrop大法

睬林奠都有味

我淨係想知咩叫十八區光明法會咋,點解到依家都無人答到我,張圖最尾嗰度寫住,google過無呢個地方

想推

推日程表

推
聽晚見：）

P牌推唔到

行動post pish

qg8

推翻先

行動post jeng

聽完廢話

一推再推

721811831

一齊賀佢老母

大力一推

支持

到時見！

國殤日 第一炮。

十一🎈快閃嘉年華
日期: 10月1日
時間: 早上七時正散步🚶‍♂️🏃🏼‍♀️🚶‍♂️🏃🏽‍♂️八時零五準時散去食早餐
地點: 尖沙咀星光大道
活動詳情: 精彩表演，萬人大合唱。
入場須知: 如有黑色氣球，請攜帶。

活動現正招募大量義工深宵和理吹，可以喺公海報名，所有資訊會喺公海發佈！

【突發】十一國殤日 第一炮 《黑色快閃嘉年華》

公海link:

大力推

9.29 全球反極權大遊行
不見不散 堅持下去
光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可
我要真普選!
#AntiChinazi

tuuuiiiiii everybody tuiii

Pus

929街頭遊行見

推。

小弟之前開過關於連登重整旗鼓嘅建議Po
紅色為新增/修改項目

1. Post自我分類，可以係前面加翻[行動Po] / [文宣Po] / [待FC] / [已FC] / [情報Po] / [國際線] / [突發]

2. 需要巴絲打氣，可以開Po係感情台
(避免詳談夢境）

3. 多分享抗爭一方嘅食店 / 店鋪嘅服務，舒緩身心，又可以俾大家有得唞一唞

4. 多聽多唱肥媽首歌，個人會鬆啲

5. 重推十點鐘光復時間

6. 惜字如金，冷處理分化撚/失敗撚/五毛嘅言論，想鬧佢地可以開口鬧，唔需要係連登回應佢地

7. 推Po直接打「721 811 831 新屋嶺」/
貼文宣圖 / 行動日期時間地點，唔打「推」

五大訴求，缺一不可
光復香港，時代革命

929 香港海岸賽艇錦標賽

可以順便去銅鑼灣-中環撐划艇

推 行動post!

上熱門

聽完talk show係時候關注下日程表！到時見呀喂！

拒絕再去對話 好冇

930三罷呀

Anti chinazi

大大力推爆佢

lm
fuck Carrie Lam and chinazi

'
最好用宗教集會名義， 上次8.31灣仔修頓集會遊行都好成功， 好多和你飛參與，和理非最緊要搵個合法理由

721唔見人
831打死人

有冇手足仲推緊

推翻上去

以宗教之名行事，最終以失敗告終。

推一

Scientists over Papa

屌你老母推呀

仲講林奠托柒

行動最緊要

推撚爆佢

推返上嚟
927 928 929 930 101

連續見5日呀大家

推推推

記得airdrop

行動上阿

puah

Pushhhhhg!!!

推番上來

講多無講謂

推
大家推返啲行動post上熱門

日程推

pushhhhhhhhhhhhhhhhhh

海量文宣比你airdrop Print出黎同放上Twitter FB IG

推 今晚見

推行動post呀！

推！！！！

出黎啦 香港人

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗威權 迎接黎明
9.29 全球反極權大遊行
10.1 沒有國慶 只有國殤
光復香港 時代革命
我要真普選

推，哩幾日好忙！對話會已完！行動post!

幫推!!

前線唔夠人? 快d加入我地前線肉成啦!!!
[助養行動] 前線肉成計劃 Freedom of Summer

9.28 10.1

推行動

行動post !!!

150人個show根本唔使理，繼續對準目標

大家一定要出來，話比政府聽，對話means nothing.
五大訴求，缺一不可

驅逐共黨

港人治港

推日日都要出

推1次

光復香港

10 1

推2次

時代革命

推3次

五大訴求

上呀，鍵盤戰士！

推4次

缺一不可

推5次

沒有暴徒

一定要推呢個！
簡單易明

推6次

只有暴政

927、928、929、101見！

推7次

Fight for freedom

推8次

Stand with Hong Kong

推9次

Five demands

推10次

No one less

五天抗爭

全部都去

幫推！

今晚愛丁堡見啊咁多位

Psuh

927 新屋嶺 928民陣集會 929 全球抗共 10.1國殤遊行
929 全球反共 通訊區

9.29 Global Anti Totalitariansim 文宣、資訊、行動整合Channel

9.29 Global AntiChiNazi 公海

9.29 International Group - Global Anti Totalitarianism Rally

亞洲：
台灣：
札幌：
東京:
新加坡：
韓國：
首爾龍山:

澳洲：

歐洲：
英國：
波蘭：
愛沙尼亞：
蘇格蘭：
比利時：
瑞士：
瑞典：

利物浦、伯明翰、慕尼黑、米蘭、維也納：聯絡方法另見公海

加拿大：
Ottawa:
Victoria Channel
美國西岸：
NYC：
DC：
Texas(FB) :

Twitter戰線
每晚10點上Twitter/Reddit upload文宣
#929GlobalAntiTotalitarianism

去！一定要去！

Push !

728 729 730準備行動

721,831

香城online十月一日、揭遮起義！車輪式戰役

光復香港 時代革命

Yui

928

佢個對話會咁廢都可以討論咁耐

9月30日三罷

今晚係咪有nono

推行動post
不分化 不割𥱊

推 唔好再612音響點點點 個個掛住講音響冇人理新屋嶺

有 不過你都知popo點做野

927 928 929 101 見

Push.

［人手置頂］今晚927聲援及關注新屋嶺集會冇人講？

1/10感覺上可以再搞大啲？或者係有特色多啲嘅嘢？感覺上淨係遊行落唔到中共面

行動 推now or never

傾佢老尾，繼續上！

再推

929行動post呀！和理非全部同我入黎！摺雞呀！

推！！！！！！

Ok

推爆佢！

推!!!!!!!

927 928 929 930 101
日日都有活動

推返上熱門

再黎

行動post推

要知道仲有無數義士面臨緊極權起訴
將來仲會有無數支持我地既人會被清算

好希望今日場對話之後香港人會覺醒
只要陷入同極權政府既對話呢個漩渦之中
香港人就會萬劫不復
無辦法走返出黎

推 1/10

推 2/10

行動post push

大家回歸現實喇

推 3/10

推 4/10

推 5/10

推 6/10

推 7/10

推 8/10

推 9/10

推 10/10

推呀 活動一定要多人知

今日開始推到完場！

一推

三推

四推

3推

必須推

推推推 嚟緊到check point喇
俾心機

推行動post

五推

推到大家睇到

仲未到熱門既⋯⋯⋯⋯

拉上去

呢個一定要推

721, 831

721, 831 推

以後唔準再唔知有活動
再幫手 share fb ig tg whatsapp 全世界都要知

香港人日程表iCal版 上線啦
可以用電話一眼睇哂黎緊有咩活動

Google Calendar 使用方法

1. BROWSER 進入

2. 左手邊 "其他日曆" 按 "+", 選 "加入日曆網址"

3. 貼上網址.

4. 成功後,
"其他日曆" 多了一個 "香港人日程表",

5. 不用時, 可以UNTICK 或DEL 香港人日程表.
就會回復你原本的CALENDAR

推🔥🔥🔥

推你

推 今晚愛丁堡見

今晚927！！！！

推口竹

推！！！

10.1之後呢？要唔要安排定

上水面喇

冇時間鬧交喇推行動post先啦

對話己經完結 林奠開始清場 (按: 過去各事件)

行動比對話和互屌更重要

Pushpush

推一千次

推啊今晚！！

光

復

香

港

時

代

革

嚟緊有咁多行動，一定要全部推上熱門

命

五

大

訴

求

缺

不

可

721 811 831 新屋嶺

推啦，柒婆都話冇可能實現，即係deal唔到，咁就哦場上見

612

新屋嶺

推呀 今晚見

一連五日！

pishhhh

ppppish

依個都要psush

推呀，行動最實際

行動post 行動post 行動post

gogogo

點解依個post冇人推＞＞＞＞

行動post 行動post 行動post 推上去啦pk

【翻轉棋盤】如果我係林鄭，黎緊實會派人係對話大會，扮黃絲鳩up出醜瓦解場運動。

繼續努力
堅持下去
光復香港
時代革命

9.27 聲援被捕者集會
9.28 反抗權威 迎接黎明
9.29 全球連線 對抗極權
10.1 沒有國慶 只有國殤

如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。如在主題中最後 5 個回覆來自同一會員，該會員在該主題的回覆每小時只會有一次推文效果，直至另一位會員發表回覆。

推啦你

推..

推上熱門俾CD rom 睇

訓醒未 正經po咁少人推

光復香港 時代革命
五大訴求 缺一不可

咪撚再理國難同612啦

覺得國家貴咪會去第二道買，佢又唔係獨市

覺得612幫唔到，咪唔再捐

係道嘈黎做乜鳩

幫推

五日都要見人呀

up

五日遊行，缺一不可

主線劇情再開

林奠話差佬高層唔再用新屋，一定裝修緊

推唔到都推

FUCK CHINAZI

FUCKKK CHINAZI

推主線

正確 街上見

推, 太少行動POST,
今晚見

P牌都照推

對話其實冇開始過

唔準沉 上翻去

再推
928
929
101
街上見

Push!!

推啊
101賀佢老母

927 928 929 101 應該好多狗扮示威者

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

推呀 !!!!!!!!!!!!!!!!!!!

五日抗爭 缺一不可

推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推推

P牌推唔到
入嚟支持吓

tuiiiiiii

Pushhhhh

Ahhh

推返呢個

【轉自品蒽】一个大陆冷气军师致连登仔们的建议信：你们愿意接受真正的时代革命吗？

幫推
運動未來方向
捉住中共要害黎打

對話等於認同呢個政權嘅合法性。琴晚所有開場白係講「林太我想同你講...」嘅人都係等於表達出仲想靠現行制度解決問題

所以點解反恐第一原則係「我地唔會同恐怖份子談判」，因一為傾就即係代表你屈服

其實明明大家要實行真雙普選就係要政權更替、改變政治體制，咁邊有可能靠行權威統治嘅現政權幫你去實行

唔好沉迷同林奠對話啦，入黎傾下仲好啦

由戰爭論去睇點為止對準政權、同五大訢求嘅最終目標

一定要推行動post

咪再推其他
即刻推呢個

不受傷 不被捕 不流血
不割蓆 不篤灰 不分化
721 811 831 新屋嶺

今晚見

樓主個名有魔法

推

唔好再對話啦！

推行動post！

IQ 題： 927今晚愛丁堡集會夜唔夜？

83頁都上唔到

瘋狂推

今晚新屋嶺

認真post

OK 冇問題

對話之路已完 抗爭時代開始

你你有講 我有我拉既叫咩撚野對話
上街上到佢正面回應

咁既post都可以沉，睇黎香港都真係玩撚完。

快啲黎大大力咁打我塊面啦！

行動gogogo

訓醒未大家

UP

十月中打後呢？？

p牌空氣推

PUSH

借位一用....

Web browser 直接連結收睇香港人日程表 (Any platform)
01.

02.

03.

香港人日程表iCal版 上線啦

928928928

行動post!

屌你黎緊幾日要見到大家呀

好緊要

置頂

香港人加油

的確係

輕力一推

Pish pish

一陣見啦

推!!!!!!